科大聽晚開open forum

5pm開始LTB同史維傾喎

有無到場聲援嘅師兄師姐？

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

推

其實佢尋晚已經默認左「支持警察濫暴傷害學生，支持中共打壓香港自由民主人權」，仲洗鬼傾

佢以為自己好中立，諗住拖下時間睇下邊一邊有著數就奶嗰邊，佢開open forum 咪又係玩班學生

係，我真係好失望，但正如777個會都要去表達，呢啲會都係要去下嘅

可以去，但唔好因為呢件垃圾而燥底，預佢open forum都係全程笑笑口耍9啲同學，扮哂斯文

對付呢啲偽君子，就只有不斷話佢既所有表現係「支持警暴」（implicitly support police brutality)，激到佢自己出醜

校友們番去大ReU喇